{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022267?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 지니스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約のお知らせで早めのチェックアウトをお願いします。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、ご注意ください。 被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 スパ及びジェットバスは利用制限がなく、使用不可能な入浴剤を使用する場合、清掃費が請求されます。 個別バーベキューは有料で利用でき、追加料金が発生します。 IPTVとWi-Fiをご用意しております。 駐車も可能で、海水浴場と近くに位置しています。 ホテル式寝具類とアメニティが完備されているので、リラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用制限はありますか？",
            "answer": "スパ及びジェットバスは利用制限がなく、使用不可能な入浴剤を使用する場合、清掃費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは有料で利用でき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、海水浴場と近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテル式寝具類とアメニティが完備されているので、リラックスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 373
    }
}